表白係咪真係咁重要？

其實兩個人情到濃時直接一嘢拖左落去係咪就當一齊？
係咪一定要講到明，你可唔可以做我條仔/女先叫真係一齊先？
係咪個個女人都咁執著於個一句「你做我條女啦」

唔係

利申 O5

唔一定，不過浪漫啲囉
係咪咁難講出口？

去到某種時候已經唔需要表白，否則好似畫公仔畫出腸咁

你嘅唔係係指邊樣先

你一野拖左落去姐
但條女唔想比你拖啊嘛

表白唔係咁重要 啱嘅話自然就一齊
我嘅經驗係多數要表白嘅都會fail

至弊你拖完，佢無鬆手
但咁就可以當一齊？

互相中意嘅，唔洗表白都會一齊

佢唔中意你，表白係騷騷人

放過人啦

咁洗唔洗同佢表明番句「我地而家係埋一齊啦」

on9仔先表白

咁仲洗問嘅，遲下扑埋都仲得

而家嘅情況係知道大家都有好感

你肯定佢無對其他人都有好感？

肯定

過一段時間啲女就自然會問我哋嘅關係係咩㗎啦

拖下手攬下 做動作上嘅表態好過做言語上嘅表態

然後佢同你講 我哋只係朋友

我都諗緊
同個男仔係好好好朋友，
但不久後就冇乜機會成日見，各自過翻自己人生
已知佢中意我 但我地各自有責任係身，
冇可能會一齊

臨近分別之前
應唔應該純粹祝福佢開心，講自己既心意俾佢知？

就係而家手都已經拖埋

恭喜哂 咁洗咩表白

垃圾

然而我鍾意舊垃圾

回佢friend with benefit